某位巴打話1：1切J，請問幾時找數

晒膠氣啦
波台邊個會找數呀

咪就係依d仆街賭完J又唔找數 搞到波台俾人逼害

收皮啦
波台成功找數既機率係零啊